宇晴軒女子墮樓亡

荔枝角宇晴軒3座，今晨9時14分，屋苑保安員發現，有女子由高處墮下，跌在平台，於是報警。救護員到場經檢驗，證實墮樓女子已告死亡，交由警方調查。

據了解，死者年約30歲，暫未證實身份，亦未知死者是那個單位的住客。警方在35樓隔火層找到一對拖鞋，相信是死者跳下位置，其後跌落8樓一單位露台。警方暫未找到死者遺書，正調查其尋死原因。

8樓多得佢唔少

已經冇人提

其實六月之前
香港每日都有人跳樓的
不如你調返轉查好野先要求人「回」啦
蠢人

乜柒都要拎光環

樓主弱智

唔好乜柒跳樓都po啦戇鳩